發覺牛市止蝕真係好on9

又爆升，止麥鳩蝕